d皇馬迷係咪 on9

賓施馬咁勁都話廢，腳法一流，視野勁，同伊巴踢法類似，數一數二偽9號位 ，講真，歐聯都幫你拎左兩個番黎，皇馬9號，捨佢其誰

利申:踢前鋒， 踢法似佢，佢係我學習對象

配合型前鋒泥講佢真係數一數二

Yes

Agger

三
1314
1516
1617

YES

10億根本唔貴

係呀 配合對方後防吖嘛

講真把握力咁差 作為ST/FW 即使幾配合都冇用啦
朗尼當fit果陣就做到喇

皇馬迷好多勝利球迷細蚊仔，佢地撚識波咩

世_ _ _王

球王施丹都續佢5年約
人地又球皇又皇馬教練都欣賞

但連登班校隊都入唔到 學人批評賓周馬

開名啦ching

朗尼當fit果陣
世三咁款wo

我呀 屌你老母 開名啦

咁仲邊有人上黎連登討論啊

所以樓g貢廢

但上次朗尼po話07-13，kaka，細哨，亨利，史奈達，杜奧巴，沙維小白好過朗尼

個班真係識條撚 佢地最多都係睇下直播
人地c丹 落場踢過 教又教過
真實落場同你睇電視機
我怕佢地玩fm都係靠S&L大法先拎到西甲

乜都有，係冇把握力

賓斯馬好似係工程師買？8年經歷5代教練屹立不搖

賓周馬最撚勁

賓周馬

真 之前都可以講下 教練唔識波
依家有埋球皇c丹支持

個班連教小學生踢波都冇資格既連登仔 學人批評賓周馬 好好去反省啦

咁勁不如賣比你轟啦 反正你地都唔夠人開季

轟有5個前鋒，計埋dc 6個

好呀 平少少就得 我油王冇油了
10億違約金比唔起呀 佢同c朗同級

賓斯馬國家打吡入好多波

好似皇入面只有朗哥多過佢

賓周馬係衰少賣弄個人能力同把握力，但鋪橋搭路認真一流，不過我都好想知冇左c朗佢可唔可以擔到大旗

駁吾刀

佢踢法好實際 又唔獨食

夾係班大帝中間咁多年好難得

牙朗，拉膠，佢，馬些路，三個喺皇馬踢左咁多年都仲喺到

坐左幾耐？
4 場熱身賽咪冇c朗囉
3負1和 零入球喎呀哥

印象派球王賓斯馬

勁到條highlight好好丁

一齊欣賞下造波王賓周馬上季造左幾多球波比c朗

痴線樓上班友係咪傻架 反賓周

冇賓周刀冇皇朝啦
啲皇狗刀吾識波

清sick ball

輸比曼巴城，和邊隊？

皇馬四支柱